同政府玩大佢

依定外國文宣好似唔係好夠......
我問過幾個外國朋友，佢地完全唔知政府點樣耍我地，d狗點樣濫用暴力
依家想搵人幫手整專for外國既文宣，可以幫手既唔該PM我

Tg: @ninepolice

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......